黎明幾時來到

好撚黑暗呀

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

就快la，頂住。

聽朝唔塞路 塞爆佐敦！！

真心 唔可以各有各做 6點前出既救 6點後出既塞咩
黎明行動唔好就咁就斷

1118 跨界別大三罷
集中post